[二戰JJ] 有無巴打玩Heroes & Generals

唔想同鬼佬玩

有teamwork
唔求KD值嘅fps

有玩，跑online 黎，無交通公具就

難妮難寫 總有單車

慢到嘔，我買左㗎車但repair 又貴

APC?
做recon都好貴

做傘兵同tanker好少少

真係無咩巴打玩